# Opera browser alignment #
## Расстановка окон браузера Opera
Позволяет автоматически расставить окна браузера Opera и приложения Glaz.TV. 
Довольно специфическое по настройкам (их нет) - всё в исходниках. Необходима компиляция под конкретную ситуацию.
Для демонстрации был приложен бинарный файл.